體能巴打入

我返運輸既，但係成日搬野都手軟腳軟，又成日易攰上樓梯又唔夠氣。所以想練下體能改善下，我上網揾過d資料，係有好多，多到唔知邊d適合同唔適合，所以我諗住直接上黎問有經驗既巴打仲好。
1.我應該點樣開始？
2.如果我試借助器械黎操體能，應該係下數多為主定係重量多為主？

有冇話最少做幾多set？因為我驚第一set已經覺得攰，之後唔做。

多謝巴打

你搬嘢搬得多都練到

自己又太虛搬件貨都手軟腳軟，咁樣好難睇
所以諗住做下體訓為自己健康又好為返工又好

淆底，聽講要上擂台打

欣賞巴打知自己不足諗計改善
加油

同埋500蚊堂好貴

中醫角度：你虧

但係我頭髮好濃密
同面色好紅

都係不了，我太毒淆底